道理我都清楚但偏偏做不到

明知對方決絕係為你好
但依然想對佢好，想同佢傾計想搵佢
明知對方唔鐘意自己但又停止唔到鐘意佢
明知你嘅追求令佢從未在你身邊得到快樂
但你依然要堅持
明知放過佢等於放過自己
但你仲想期待，仲想等待
到底係因為得不到，定係因為你真的喜歡？

我好想再同你好似當初相識咁開心普通朋友傾計，但可惜再不可以

完全明白

我都想

我好想再同你好似當初相識咁開心普通朋友傾計，但可惜再不可以